721上裝不衝，可行嗎

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧